新手剪片問題

想學剪片
點樣先可以將個2D logo 整到3D動態效果
Eg

變成

Thanks

依啲係後期，唔係剪片

證明我真係新手

掂喎！ thanks!

剪片都係後期
但佢呢個唔係剪片
係After effect

剪片正確黎講係video editing
After effect 都係video editing

首先你要從自己途徑獲得"Adobe after effect"依個software先，

基本上上網睇片睇教學，step by step 好快就學識點用個software

當然有個治標唔治本嘅方法，直接上網下載/購買已經有人整好嘅 AE半製成品，咁樣只需要修改一小部分就完成，唔使學都得

唔該曬各位